民主女神被毀

香港人可唔可以將啲錢用係更好嘅地方
前線又好 星火都好
Source from 藍屍group

都唔係女神

唔好再捐錢搞個人像喇

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做